「無圖」發唔發覺跳舞係咁扭個patpat好撚正

Un下un下想比人後入咁

真係無圖

又點撚樣

你痴線架